點解youtube唔阻止人用ad block?

好多大型嘅網都要你disable咗ad block先用到

可以block佢個disable adblock javascript

電話ad都揾夠

早兩星期開始做緊嘢啦

有時click 片無播廣告出嚟，但有skip掣

因為唔想人quit YouTube

最黑人憎就係Fb
播一陣片先load廣吿
有時我直接碌走就算

1雞死1雞鳴，到時有urtube轉用adblock,
chrome唔比就ff出

我有六星神趙雲戰力三百萬
我有八星魔關羽戰力一千萬
為什麼你只玩了一天戰力比我高
因為開局即送十連抽 輸入tk888送你vip13

用pfsens 廣告過嚟之後

會冇咗廣告 但係廣告畫面會變咗空白

屌你有聲

正確做法係自己經營埋adblock生意

依家未有咁多廣告派啫
但都成日陰d陰d搞鳩ad block

早排飯民日日嘈黃標係政治打壓
其實我覺得係商業理由囉
不過嘈下透明d都係好事嘅

用左ad bl都有廣告

想問吓係iPhone YouTube app 點block ads?

睇過書
因為會用/ 識用ad block嘅人
比起唔用嘅 難用ad sell佢地好多
咁對公司嚟講 可以慳返呢次ad fee嚟sell易啲落搭嘅人
why not

點解唔學fb 焗你睇廣告?

老老實實
啲廣告越播我越唔會買
因為阻住我睇嘢，我就會對件product反感

用尖叫/ 大叫/ 9叫開始嘅ad一律blacklist

買youtube premium

Block ad既人只掂少數
同埋佢廣告都只係計rate
你block 完又點, 佢大不了播比第d 人睇， spam多d

最近片頭會出現空白，之前係block哂
唔知係咪改咗嘢

好難講 九成人一過25歲就好怕麻煩
ps. 有用

fb 啲廣告都有得block